# Starter-kit ES6 Web Project

Fitur:
- ESLint, Babel Stage 3, & Webpack
- Modular Webpack config (ide dari [SurviveJS: Webpack](https://survivejs.com/webpack/))
- SASS & StyleLint
- EditorConfig
- Lite-server (local)
- JEST utk unit-test
- Optimasi file gambar: PNG, JPG, SVG, GIF (lewat gulp)
- Express (production server)
- Heroku-compatible
https://ab-es6-starter.herokuapp.com/

## Command

### NPM Scripts

>Kalo pake NPM, ganti "yarn" dgn "npm"

- Jalanin server lokal untuk testing *production* build: `yarn lite-server`
- Jalanin webpack dev server: `yarn wd-server`
- Testing pake Jest: `yarn test`
- Build versi dev (ada sourcemaps) : `yarn build:dev`
- Build versi production : `yarn build:production`
- Optimasi file gambar: `gulp images:optimise`

### DEPLOY

- bikin dulu app di Heroku: `heroku create <nama-app>`, mis. `heroku create myweb`. 
  Perintah ini otomatis bikin Git repo & nambahin entri `remote` di git config lokal.
- Push ke remote: `git push heroku`


